有冇人法國呢幾日全部香港人都好垂頭喪氣？

唉

係，瞓得唔好，食又冇胃口
大家都作戰緊，唔知聽日會發生咩事

請心存希望

加油 香港人！！
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇🇭🇰🇭🇰

同舟人誓相隨
無畏更無懼！

加油 香港

果日係現場，我未試過嬲到訓唔著，谷住谷住咁
我女朋友琴日晏晝食唔落飯，喊住打比我

個人呢幾日好炆

呢幾日個人頹到無心機返工做野

唔好灰 要有希望 憤怒好過消極

香港人加油